香水一問

想買香水送俾女朋友
有咩係香味係冇咁重味，平時係街聞到有啲真係濃到想嘔 (即係唔係A&F個種)
有咩推介
絲入

最簡單係你直接去試 試到鍾意既咪送俾女朋友
咁你就可以日日都聞到鍾意既香味啦